想問下有咩pt係星期一至五放咗工可以做？

小弟星期一至五 放17:45
想問下除左飲食之外，仲有咩pt可以返
返足7日都得

補習

冇料幫人補習

零售

洗碗
馬會聽call通宵更

揀信組助理
仲有幾日就deadline

炒散 翻promoter

聽日deadline, thanks巴

馬會都好 thanks

送外賣

炒散 唔識人可以去邊度搵
上網搵到超多promoter

我有時放工返炒散，不過攰到pk，同埋無咩炒散夾到放工時間

mtr波板糖人

揸的士夜更咪得

鴨

mtr sa
如果你份工平時放5點唔洗ot

ptbf

冇樣冇身材，想做都唔得

通常我係比錢個個

要申報，驚唔批

你大概想搵幾錢個鐘？

酒吧，你肯通宵都有